一句講哂：中大學生留守，非中大手足應唔應該轉場其他地方幫手

中大學生雖然似乎唔想攻出去，但會繼續block吐露港公路

中大入面防禦措施已經尚算妥善建立，物資（除食物外）更加接近滿瀉。黑警即使要攻，以中大學生尚可守住一陣。

反而外面其實黎明行動呢兩日開始接近樽頸位，一眾上班族已經慣左地鐵要等、馬路要塞，有公司開始安排Shuttle Bus，做唔到經濟停擺。其實極需要手足出去幫手。

五毛分化黨可以死開，並唔係叫人棄守中大，而係作出更好既資源分配。

轉場
留守

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自己推

推啦

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

推

冇人討論？

認同

非中大人應該出番去開花

久守太辛苦，戰戰兢兢令到人精神緊張。特別二號橋班前線

200分敬意to 非中大前線

但出黎啲task我覺得仲有意思

一陣又屌你話當人地condom啦

咪就係囉，根本好簡單，都唔知拗留唔留守做咩

中大內部決定比較好
得佢地知入面實際人數
但唔建議分散太多人
其他地區有熱心市民（幫助）

非中大人出去開花可以減輕基地資源負擔(食物、裝備同衛生)，中大人另一方面繼續研發工具同魔法，狗真係攻過嚟大家再嚟支援都未遲。

宜家最大問題係
1:大量鬼肯定已經潛入
各大學入面嘅手足一旦被點相就仆街(esp煉金術師)
特別係長期留係入面相對戒心會低左
平日就話三五個鐘唔除罩.唔同人傾下計
一兩日時間100%包實太難
難聽講句入面每一個人都有可能係鬼
記者/司機/廚師/魔法師/上過訪問嘅
雖然不捉鬼但係
2:ShittyU報左狗之後其他U嘅藍/紅學生/staff/prof都一定會逼管理層做野
當足夠多/上層人士比壓力嘅時候
校方無可能當睇唔到比你留係學校

呢個論點又係老屈講到好似前線冇中大學生浴血死守咁

邊有人當人係condom

情感勒索有咩意思，大局觀戰術層面出發啦
而家事實係出面勇武唔夠，黎明行動開始缺乏力量唔能夠造成經濟停擺

推上熱門

PLA 呀。

好撚憎人講condom論，前線手足見冇事就會轉場，洗你班人係到投票趕人走
你班暴大人咪撚淨係識係宿舍做軍師，有事先出嚟打個卡，物資又唔收又唔撚搬入城、又搞咩搜身當人係犯咁，枉班手足仆心仆命咁救你班大學生

根本旁外人就唔撚洗比意見
中大守中大 絕無問題
不斷叫散水 不斷叫撒先最有問題

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

其他後備突擊方案

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

雨革經驗黎講係應該
中大俾當年雨革佔中有個優勢
中大有廁所，有飯堂，有百佳！
中大可以係一個升lv據點
升完全部留係中大就冇左be water
狗都識be water，就證明表示哩個策略係可取
狗，宜家擺明做俾d市民睇淨係要橋，吐露港或者紅隧
佢地就係諗住不斷抹黑你地玩橋霸學府
等待出師有名ge時刻。
be water做文宣，講解個大據點來源同功用
俾d支持我地ge師奶有圖片駁d姨媽姑姐先係有用！